Kit Man作畫 籲抗爭如水

Kit Man作畫 籲抗爭如水

「Be water！」漫畫

【本報訊】由金鐘至沙田，由立法會至大商場，示威者之間口裏總是掛着這句：「Be water！」意指隨機應變。不過無論在6.12還是7.14，示威者遇上過度武力的警察圍捕，未必次次能像潮水般急流勇退。關注社運的多媒體設計師Kit Man特別為今日遊行作畫，呼籲示威者好好保護自己。

相關新聞：五千警防衝擊 政總佈水馬陣

Kit Man

「有長夢長有嘅決心」

他說，Be water就是意志堅如冰，一日不撤，一日不散。但另一方面也要行動流如水，隨機應變，不拘一格；解散快如霧，敵進我退，一棍不蝕。他希望透過漫畫傳達訊息：「夢遊嗰陣要聽哨兵意見，切忌戀戰知進知退，唔可以好似旺角沙田夢境咁，到無路可退先諗點退；這不是懦弱，而係要有長夢長有嘅決心，一齊發夢一齊醒返。香港人加油！」

上一則
上一則
蔣麗芸探監 游說陳同佳自首

五千警防衝擊 政總佈水馬陣
沙田友新城市野餐 吊「林鄭」撒溪錢中年漢偷拍 報警無人到
警親屬聯署 促「政治問題政治解決」
基督徒今赴前線 盼調停警民衝突
Sing Hallelujah to the Lord創作者「尊重人民的政府 才是好政府」
輾轉半個月 終聯絡上Linda
港人發起 多國響應
與盧寵茂出席建制集會高永文反獨立調查 憂警不敢執法
警查可疑白衣男 相談甚歡
集會者毀連儂牆 大雨即走人
屈穎妍批鬥反送中 稱如「瘟疫」「喪屍」
鄭若驊否認下台「北京無勸退我」陳智思：港府不會再退讓
抗爭者：勿讓警分散訴求焦點
蔣麗芸探監 游說陳同佳自首
今日上街 我哋一齊行落去

cc台屎ching又想搞動物台
求下你地放過真毒啦

啱呀